Y510P 壞機求助

之前開左係軟件台想係呢邊同巴打求助多次

Y510p用左3年
琴日打機突然停畫面，mouse郁唔到
然後就有兩次重開機入到桌面就停左畫面得mouse郁到
跟住就開始開機既時候會見efi network0 ipv4/ipv6 failed.
跟住有得得揀windows boot loader, 但其實得一個choice
之後就會boot左去one key recovery
之後我run左一次one key recovery
依家我點boot最尾都係去左one key recovery,
次次都等好耐先load
one key recovery run過都無用
bios 試過行legacy 最尾都係咁
巴打們我部機係咩事 應該點整

懷疑緊壞hdd 索性轉sdd會唔會解決到